你真係去加獨集會？

Solomon Yue幾個鐘內內已經出左第三個Tweet
提醒香港人“不反對通知書”係個局。

大家諗下黨鐵有邊次唔封站，點解偏偏今次咁好死繼續開？

大家諗下平時批不反對通知書咁難，點解今次咁好死？

加泰係慘又比人欺壓，但幾多人知佢歷史？

我地係反共！唔係投共呀！屌你老母臭閪！
光復香港！時代革命！

[可唔可以大和解］加泰搞手 全香港人求下你

自推一下

推

話撚左幅圖兩年前
然後共產黨喺加泰議會都冇幾多席

你帶風向都早一日丫
仲倫敦奧運呀？

起底得1 post
網軍ac block得

收嗲啦，想去就去，唔想就咪撚去！屌你老母

革命就係無產階級運動啦，反緊嘅係中國共產黨，唔係左翼/社會/共產主義本身，中共幾時有共產過膠小陣pls